光復香港，時代廣場！

有冇得諗？

屯門果個

New York 果個

今晚集中去公務員集會！

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！